有無人做緊youth worker,pw

Fg做大約幾錢人工

萬零

睇機構 個個出既title 不同

睇下個要求有無寫要係註冊社工

最大間個兩三間 9k -14k average

其實一般機構出手 14-17k 不等

9k都唔知夠食飯定搭車 又真係有人做

welfare worker 呢？
冇相關學歷，入行既機會大唔大？